唔好再尋死！唔好再尋死！

求下你地
唔好再為呢個不仁不義嘅社會輕生
同我地繼續上路打呢場硬仗好嗎？

❤️We love you all❤️

推
旺角呀
富城賓館對面
有冇人去緊

推

再咁落去大家都好辛苦
有唔開心就要搵人幫手 要對自己既人生負責任

再推

頭先果位巴打係邊，去緊

推佢老味！

MK

揸緊車飛緊去

有人擺左圖係d3 出口
富城大廈

富城賓館*

推 講好齊上齊落嫁嘛
留得青山在啊

mk個個安全左，但係有個天水圍未搵到

有冇多啲資料？
淨係話葬身天水圍，點搵？

就係乜都冇,好多人搵緊